屯門既朋友出緊黎

架架962x都爆晒人，5分鐘一班都都上唔晒人！
要搭車既手足去總站搭！
五大訴求缺一不可！
迫爆維園

多謝巴打，我都岀緊

push

放心Mtr 好多黑衣人